【核彈】審視主權！９月８日美領！[bomb]reviewHKSovereignty!demoToUSConsulate

【審視主權，港人自決！】

REVIEW HK SOVEREIGNTY NOW
OUR OWN FATE IN OUR HANDS

(see english below)
大家比林奠撤回搶哂討論焦點
上得黎都知五大訴求缺一不可啦
而家唔可以剩係等土共施捨比我地
我地仲有好多條戰線架！

距離美國復會仲有８日
９月８日美領遊行！
要求盡快通過香港民主及人權法

仲有香港主權爭議
共產黨違反左中英聯合聲明

Carrie Lam's withdrawal is taking all the spot light at this moment lah
wtf are you guys doing ah!!????
AND we CANNOT WAIT for the PRC to give us what we want
We have FIGHT FOR IT OURSELVES
There is still SO MUCH LEFT TO DO

There is 8 DAYS until the resume of the US congress meeting
we need to ask them to pass the
[ Hong Kong Human Rights and Democracy Act ]
AS SOON AS POSSIBLE

there is also the CONTROVERSY on HK's SOVEREIGNTY!!!!
The PRC has violate the SINO-BRITISH Joint Declaration
and no one is talking about it!??

seiously!?? Linden Jai?? TIME TO DO SOME REAL STUFF!!!!

[center]【審視主權，港人自決！】
REVIEW HK SOVEREIGNTY NOW
OUR OWN FATE IN OUR HANDS

唔好比林鄭搶FO呀
dont let carrie lam steal focus ah

1/10

2/10

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

3/10

4/10

有巴打提議DRESSCODE：formal-smart casual 以示尊重
諗得過喎，SUIT + FULL GEAR
點睇？

some bada suggest our dresscode as formal to smartcasual on that day
how see? SUIT + FULL GEAR

5/10

6/10

7/10

推

8/10

9/10

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

10/10

香港陷入人道危機,請求美國支援

11/10

要去呀

推
btw

The Hong Kong Policy Act, authored by Sen. Mitch McConnell (R-Ky.) and enacted in 1992, allows the president to apply to Hong Kong those laws that address the People’s Republic of China. The law’s power is selective and flexible, however, and not necessarily all-or-nothing for Hong Kong’s special status. For example, the Tiananmen sanctions could be applied to target the city’s police force, which has collaborated with organized crime, instigated violence and now might be torturing detained demonstrators.

係咪姐係包埋黑警

試下雙語comment呀巴打
你做得到

bada please try bilingual comment next time
you can do it!

推 主權問題

即刻上Twitter 洗版

HK ppl will not stop the movement until we have a real universal suffrage. US Congress is about to discuss 'Hong Kong Human Rights Democracy Act' and Carrie Lam's withdrawal is just a show.

Five demands, not one less.
#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

可唔可以講多啲
腦殘唔明

do you mind explain more
im stupid i dont understand

求巴打解答

究竟連仔幾時會開hashtag功能
when do you think Lin Jai will give hashtag function lol?

WE HK PEOPLE DEMAND INDEPENDENCE
PLEASE PASS HK HUMAN RIGHT & DEMOCRACY ACT

點解要formal?

Push

等我重申一次 今次宗教活動 係冇搞手 冇大台 所以如果大家希望搞得成 希望大家可以參加下活動組：

暫時活動/group:

1. 文宣組
推post 宣傳tg及908
當日派傳單 (QR code歌詞)

2.宗教組
組織或聯絡宗教團體
帶領祈禱等活動

3.請願信/讀宣言組
招英文巴絲寫手
（私人group)

3. 旗隊/國旗相關
護旗手
準備美國旗

4. 節目唱歌組
印歌詞 音響組
節目安排 rundown

5. 海外組
向海外港人宣傳
10.1組織當地遊行活動

要group link 可以pm admin

pish

Hong Kong People can own HK, run HK
BUT NOT rule by CHINESE

push

請不要被毒娥模糊視線

敵退我打

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

隆重其事呀嘛
出大場面（國際）緊係靚靚仔仔

九月八號去美領，大家要盛裝出席

To respect the occasion as we taking it to the INT'L level

12/10

13/10

Hong Kong is in a humanitarian crisis. Hong Kong is dying.
HKSAR police force evil than Waffen-SS and GESTAPO
Please Help. In God we trust. We are all one.

好波
good ball

14/10

907 機場
908 美領

907 Airport
908 US Consulate

一定要去

仲5大廢球
我要脫共呢？

908 一定要出

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命